halt nicht unbedingt das tagebuch der anne frank sondern eher von hans scholl
aber da urs blum immer die tagebücher um 2013 löscht hab ich keine
alternative als diese in github zu sichern. bitte respektiert und zensiert
die namen von menschen die jünger sind als ihr selber falls ihr das lesen
und verwenden wollt, danke

Urs Blum scheint diese um 2013 jeweils zu löschen, weil sie aufzeigen würden wie Urs Blum versucht hat mich zum Terroristen / Amokläufer umzuprogrammieren, was leider nicht geklappt hat Urs, HAHA



Die Tagebücher sind gedacht für gleichaltrige und Jüngere, damit wenn andere Geisteskranke Väter das selbe mit ihnen tun sich besser verteidigen können. Ausserdem sind diese Studien-Daten gemäss Lizenz (die "zufällig" jemand gelöscht hat) für alle gleichaltrigen und jüngeren Studenten, so dass man allenfalls selektoren programmieren könnte, um wenn andere Kinder angegriffen werden das rechtzeitig helfen zu können bevor schlimmeres passiert.



Ich hab vertrauen zu Jüngeren, bitte aber dennoch darum due Namen von Menschen die jünger seid als ihr selber zu schwärzen


Tue 30 Jun 2020 06:45:43 PM CEST
Marc jr. Landolt

